有冇人發現csl.今日多左Vo Wi-Fi？

如題

凌晨1點半左右收到carrier update 然後就有了Vo Wi-Fi了

Version幾多？